康怡Physical 找隊友

小弟啱啱join左1年會藉
178高 71kg
有冇巴打都係呢間
可以組個隊一齊操

好地地自己一個做gym唔得嘅？

只係想多做多兩下掙扎有人逗住姐，都係自己做自己

我175 左右
74Kg
有緣再聚